Guia de instalação:

-Baixe o projeto e descompacte.
-Abra o IntelliJ Clique em Import Project Identifique o caminho do projeto baixado.
-Selecione import project. Se a IDE perguntar selecione projeto maven e selecione Import Maven project Automatically.

Agora com a IDE aberta, abra o arquivo: TestApi.java e execute a classe.